\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}
\addtolength{\hintscolumnwidth}{6.7pt}

\name{Axel}{Veber}
\title{Curriculum Vit\ae}
\address{2bis Rue de Frontignan}{Résidence, Villa 42}{34110 Frontignan}
\phone[mobile]{0750469404}                  
\email{axel.veber@etud.univ-montp2.fr}
%----------------------------------------------------------------------------------
%            Contenu
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-----       Lettre de motivation       ---------------------------------------------------------

\recipient{Département Informatique}{Université Montpellier 2\\Place Eugène Bataillon\\Montpellier}
\date{20 Octobre 2014}
\opening{Cher Monsieur/Madame,}
\closing{Je vous prie de croire, Madame, Monsieur, à l'expression de mes sentiments respectueux,}
\enclosure[Ci-joïnt]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname
\makelettertitle
Âgé de 19 ans, je suis actuellement étudiant en troisième année d'informatique à l'Université Montpellier II. Je cherche à continuer ma formation à l'Université afin d'entrer en Master.

J'aimerais me diriger vers une carrière de développeur logiciel, si possible dans le jeu vidéo. C'est ma passion depuis l'enfance, et je me suis dernièrement investi dans la conception de jeu vidéo, notamment dans un projet le semestre dernier en Java. Je suis aussi passionné d'informatique et de programmation en général.

Je vous soumets donc ma candidature pour le Master IMAGINA. Motivé, sérieux et volontaire, je suis prêt à effectuer les tâches que je serais amené à faire.

Disponible pour un entretien à votre convenance, j'espère avoir l'honneur de poursuivre mes études à vos cotés.

\makeletterclosing
\end{document}