%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.


\documentclass[11pt,letterpaper,sans]{moderncv}        % possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') and font family ('sans' and 'roman')

% moderncv themes
\moderncvstyle{classic}                             % style options are 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}

% personal data
\name{Théophile}{Mandon}
\address{36 Allée Yves }{34090 Montpellier}
\phone[mobile]{06 66 87 01 }
\phone[fixed]{04 67 02 42 }
\email{theophile.mandon@laposte.net}

\begin{document}

\recipient{Equipe de recrutement du master imagina}{Université Montpellier 2\\2 Place Eugène Bataillon\\Montpellier}
\date{\today}
\opening{Cher Monsieur ou Madame,}
\closing{Cordialement,} %Je vous prie d'agréer mes salutations distinguées

\makelettertitle

Je suis actuellement étudiant en licence d'informatique à l'Universite Montpellier 2 et j'aimerais postuler pour un Master chez vous. J'ai eu mon baccalauréat avec mention très bien et j'ai réussi mes années de licence sans aller aux rattrapages, je pense donc être au niveau pour assister aux cours de master que vous proposez. De plus ma formation lors de ma licence m'a donné les compétences nécessaires pour votre master.

Votre formation m'intéresse car j'apprécie les jeux vidéos depuis mon enfance, et j'ai déjà essayé de modifier certains jeux, c'est pour cela que j'aimerais faire partie du master imagina. De plus, les cours d'intelligence artificielle, de réseau et de modélisation m'intéressent beaucoup. Ayant fait mon TER de deuxième année sur un prototype d'intelligence artificielle, je connais déjà un peu ce milieu et je sais que ça me convient.

J'aimerais bien pouvoir vous parler de ma motivation et de mon expérience lors d'un entretien, je suis disponible tous les jours. Je vous remercie d'avoir pris le temps de lire ma lettre et j'espère que nous pourrons nous contacter bientôt. 

\makeletterclosing

\end{document}
