%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).

\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

% moderncv themes
\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{blue}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}                       
\usepackage[french]{babel}
% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.75]{geometry}


% personal data
\name{Héréarii}{Poulain}
\title{Candidature Master Imagina}
\address{XXX}{XXX}{France}
\phone[mobile]{+33 671 XXX XXX} % fax, fixed

\email{herearii.poulain@boubou.com}

%-----letter-----
\begin{document}

% recipient data
\recipient{Université Montpellier II}{Responsable master IMAGINA\\2 Place Eugène Bataillon\\34095 Montpellier Cedex 5}
\date{\today}
\opening{Madame, Monsieur, }
\makelettertitle
\closing{Dans l'attente de votre réponse, je vous prie de croire à l'assurance de toute ma considération.}


Actuellement en L3 Informatique et bientôt titulaire d'une licence informatique dans votre université, je souhaite continuer mes études dans cette voie. C'est pour cette raison que je vous fais part de mon souhait d'intégrer le Master Imagina au sein de cette même université.

L'informatique m'ayant toujours intéressé, je me suis orienté dans ce domaine après une année en économie compliquée. Durant les deux dernières années, j'ai appris beaucoup de choses passionnantes comme la programmation dans différents langages, la gestion des bases de données, les réseaux etc. C'est donc pour moi une suite logique de présenter ma candidature dans votre master.

Egalement passionné de jeux vidéo, ce master me permettrait non seulement de continuer dans une voie qui me plaît, mais aussi de comprendre comment sont faits les jeux vidéo de mon quotidien. De plus la présence d'Ubisoft, NaturalPad ou encore Mains Digitales dans le secteur montpelliérain me laisse à penser qu'il y a une possibilité d'embauche relativement élevée dans ce domaine. Ce qui conforte mon projet professionnel, c'est-à-dire m'insérer au plus tôt dans la vie active à la sortie de mon diplôme dans le domaine des jeux vidéo.


\makeletterclosing


\end{document}
