\documentclass[12pt,letterpaper, roman]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}                            
\moderncvcolor{orange}                         
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[scale=0.80]{geometry}

\name{Stella}{Zevio}
\title{Candidature Master}
%\address{}{34000 Montpellier}{France}
%\phone{} 

\email{stella.zevio@etud.univ-montp2.fr}
%\homepage{}
%\extrainfo{}

\begin{document}

\recipient{Responsable du Master DECOL}{Universit\'{e} Montpellier II\\2 Place Eug\`{e}ne Bataillon\\34095 Montpellier Cedex 5}
\date{\today}
\opening{Madame, Monsieur, }
\closing{Dans l'attente de votre r\'{e}ponse, je vous prie d'agr\'{e}er, Madame, Monsieur, l'expression de mes sinc\`{e}res salutations.}
\enclosure[Attach\'{e}]{\href{run:/cv.pdf}{Curriculum vit\ae{}}}
\makelettertitle

\par Achevant cette ann\'{e}e ma Licence Informatique \`{a} l'Universit\'{e} Montpellier II, je me permets de vous soumettre ma candidature au Master DECOL dans le cadre de la poursuite de mes \'{e}tudes.
\par Vivement int\'{e}ress\'{e}e par les th\'{e}matiques qui y sont abord\'{e}es, je suis en effet passionn\'{e}e par le domaine de l'intelligence artificielle, en particulier l'apprentissage automatique et l'extraction de connaissances.
\par Tout au long de ma scolarit\'{e}, je me suis attach\'{e}e \`{a} d\'{e}velopper mes connaissances dans ce domaine. 
\par J'ai notamment effectu\'{e} un stage facultatif \`{a} la fin de ma Licence 2 au Laboratoire d'Informatique, de Robotique et de Micro\'{e}lectronique de Montpellier, sous la tutelle du Professeur Souhila Kaci. 
\par Au cours de ce stage, j'ai pu avoir l'opportunit\'{e} d'\'{e}tudier les pr\'{e}f\'{e}rences en intelligence artificielle. Cette opportunit\'{e} m'a permis de confirmer mon int\'{e}r\^{e}t pour le champ d'\'{e}tudes. Je souhaite donc toujours poursuivre une formation en ad\'{e}quation avec mon projet, qui est la poursuite en doctorat.
\par Toujours dans l'optique de d\'{e}velopper mes connaissances dans mon domaine de pr\'{e}dilection, j'esp\`{e}re donc pouvoir acc\'{e}der \`{a} la formation que vous proposez, ce qui constituerait \`{a} mes yeux un prolongement logique de mon apprentissage.

\makeletterclosing

\end{document}
