\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}  
\moderncvstyle{banking}  
\moderncvcolor{green}  
\usepackage[utf8]{inputenc}


\usepackage[scale=0.75]{geometry}
\title{Lettre.tex}
\author{Daniel Antunes }
\date{\today}

\name{Daniel}{Antunes}
\title{Candidature Master} 

\address{8, rue Siegelsbach}{L-5361}{Luxembourg}

\phone[mobile]{+352 661 11 67 68}    

\email{dantunescost92@gmail.com}     

\begin{document}
    \recipient{Responsable du Master DECOL}{2, Place Eugène Bataillon\\34095 Montpellier\\France}
    \date{\today}
    \opening{Madame, Monsieur}
    \closing{Je vous prie d’agréer, Madame, Monsieur, l’expression de ma considération respectueuse.}
    \makelettertitle
    
    Actuellement préparant mon dipl\^ome de licence informatique à la faculté des sciences de Montpellier, je souhaiterais intégrer le Master DECOL à l'UM2.
    
    Le Master regroupe un domaine de l'informatique qui est très attractif à mes yeux, l'intelligence artificielle, et des matières qui sont dans la continuité de mon cursus.
    
    Au fil de ma licence le parcours que je veux suivre s'est progressivement défini jusqu'à devenir très précis.
    
    En effet, je souhaiterais partir la première année du Master en programme d'échange au Québec, j'ai donc déposé ma candidature qui est en cours de sélection. Je pense que cela me permettra de conn\^itre une nouvelle culture mais aussi d'acquérir des visions transnationales et interculturelles.
    
    Mon parcours scolaire s'achèverait alors par une dernière année à Montpellier et un stage professionnel en entreprise.
    
    Je suis d'avis que ce cursus me permettra de répondre au mieux au demande du monde de travail et le fait d'avoir suivi différentes pédagogies complétera mes connaissances et me conférera un atout indéniable.

    \makeletterclosing


\end{document}
